你屬於邊種口臭？

便秘臭 個口苦嘅
食甜野 個口酸臭
飲完豆奶 酸臭苦一齊來
無刷牙 牙屎臭
個口無食野好淡 澀臭
胃酸過多 胃酸臭
食太鹹 up臭味
食煙 煙草加少少酸臭

詞窮形容唔到臭味自己聞過先知

有口臭試問點錫錫呢？

強烈建議大家飲少啲維他豆奶
飲完個口臭到PK

參蜜又係，飲完臭到冇朋友

睇字都feel 到陣味

蛀牙臭 同坑渠沒分別

你咁問點答

冇乜人會知自己口臭

自己好難聞到⋯

有人話將自己口水 Lam 去手腕內，再聞就聞到

試過自己聞到好苦臭，馬上刷舌加香口膠無糖

白珍珠臭

公司個肥婆 把口好撚臭
一講野成浸味

居然有人同我一樣遭遇

我唔打開口都臭點搞

腥臭 hehe

有人話過臭氣都有臭味

秒懂

臭撚到唔識幫佢分係邊種

嘴賤嗰種口臭

白色珍珠

鼻敏感 長期有鼻水果隻

試過整出黎找火機燒 臭撚到

隔夜蒜臭 有個fd唔知係唔係前一晚食完蒜冇刷牙 勁撚臭

鼻水好像耐左會有種好像糭嘅味

蒜臭加剛訓醒嘅up臭

全部都有

仲有箍牙傳統果隻，有啲人清理唔好，好大浸牙屎味

咁食完榴槤係邊種臭?

個人認為係電油嘅臭，個如果係打思egg嘅味就係屁味

係

食完醫生開啲藥，通常好口乾，個口就噴啲藥苦味出黎

仲有飲益力多，太甜加酸加乳酸，好像奶壞嘅味

我長期飲
試過俾女仔話口臭

無口臭。。

屍臭

有無牙石？

靚女一臭馬上扣分

痴線 靚女口臭係定律黎
唔口臭果啲靚極有限

所以巴打要揾有口臭嘅女人做女友

本人就係怕口臭，所以箍隱適美

食煙+便秘+冇刷牙+食鹹野

可以攞落來洗，刷牙都乾淨啲嫁

姐係你個口有好香嘅汗味

本人認為食完糯米雞之後，個口氣係臭到自己都聞到，有種食物腐爛嘅口氣味

我屬於唔刷牙口臭
放假我習慣全日唔刷牙洗早午晚餐，然後摺溫書

平日返學先迫於無奈要刷

絲打，你竟然頂得順

明顯巴打

巴打小心打茄輪俾女聞到

返學會刷牙
星期六日要摺溫書會係屋企
不過都多謝你意見

食過煙嘅口一定係最撚臭
臭到好似食過屎嚟

交換口水。。

連鼻氣加煙屎牙味

奶完閪 臭閪味

仲有飲完奶，有陣石油毒氣味

人屎味口臭

用鼻噴氣都覺得自己口好臭

香港人野飲當水果種唔飲水既臭

港女把口都幾臭

垃圾腐肉味

唔食零食
食完正餐刷牙
加埋腸胃好
零口臭

KING OF THE 臭口！

無口德既口臭

成日俾人打個種係邊種？

訓前飲維他奶 第2朝晏左起身 冇刷牙就即刻衝出門口返工

荷包肝硬化 個口最臭

好堅喎